係咪已經唔會有人再罷黨鐵?

我以為831之後 大家已經發誓唔再搭黨鐵
所以朝朝提早一個鐘起身轉兩程巴士

點知今朝搭巴士聽商台時 聽到昨日羸左官司 拎返831 CCTV嘅梁耀霆Phone-in
佢Phone-in上商台節目在晴朗的一天出發
點知一駁通就聽到地鐘嘟嘟聲 主持人仲笑佢 係咪搭緊港鐵
佢支吾以對一輪後就承認左 一路Phone-in 一路不斷聽到嘟嘟聲
當時真係覺得捱緊巴士嘅自己好蠢

佢明明係831嘅目擊者 應該體會最深 仲不惜打官司同港鐵對疊
但同時卻不斷搭港鐵 塞錢落港鐵袋....
果然信連登仔罷搭嘅我真係太天真
聽日開始訓多半個鐘 唔會再捱巴士

爆閘sor

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

你試下搭番一次，再上黎分享感受

返工小巴放工巴士

我冇搭半年啦

聽日就搭 日日搭

唔會再信連登仔 根本係到老點人

其實有d地方唔坐黨鐵真係煩太多
姐係元朗去屯門咁，唔坐西鐵/輕鐵既話得返小巴

但盡量唔坐黨鐵就唔坐黨鐵

一路都無搭

我個到無小巴
仲要轉巴士 日日等車等到我扑街

換來啲咩? 如果親身經歷831嘅人都無所謂
我堅持啲咩野?

返工趕時間黨鐵
放工返屋企巴士

有alternative一定唔搭 必要時就綠色

留名聽日聽感受

得喇威喇威喇, 咁都俾你(搭黨鐵嗰陣)見到架車入面有人
大撚把人呢半年改晒搭巴士你唔撚講, 日撚日學啲分散撚上嚟屌晒所有人老母
你要搭咪搭囉, 唔使當呢到你facebook宣佈自己聽日會搭

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

樓主無做錯到

做好自己
唔使諗其他人

搭黨鐵有聲架咩？

無搭好耐

有曬數據跌左幾多生意
你點吹無人跟，個個搭都無用

我已經罷左7個月了 坐巴士/行路/黃的 已成習慣

可以就罷搭黨鐵

唔可以就考慮學電單車

一步一步脫離其實唔難

要有第一步

罷左好耐，寧願早啲起身搭巴士。真係生死關頭先會考慮搭鐵。

我就算屯門出筲箕灣都係搭巴士

日日都係爆閘 幾個月無嘟過

真係唔搭了

不嬲搭巴士

搭11號巴士

無搭黨鐵半年

一直罷緊

負評俾你話搭返黨鐵

港鐵關門時會有嘟嘟嘟聲 仲不斷聽到下一站係咩嘅廣播聲

如果你想Fact check嘅話 可以聽返19/3/2020商台在晴朗的一天出發 08:00-8:30個節 大約呢節嘅最後十分鐘

一接通電話就聽到嘟嘟聲 主持人即刻問: 咦 你仲係搭緊港鐘Bo

無比錢 算唔算搭
算既話 都半年有多

電單車可以放邊

無搭地鐵半年有多
覺得自己對香港地理同交通熟習咗好多

831之後已經冇再搭港鐵

日日搭

+1
個腦突然間多左好多條巴士線

仲罷緊

出入都行路，過港島就搭船

日日返工放工都小巴！

冇搭過

我都係 但今日見到831親身目擊者都可以搭 心都寒埋
一邊屌黨鐵 一邊搭黨鐵
好似啲人一路屌狗 一路考狗咁樣

罷左就半年拉，坐巴士一早係我生活架一部分，唔明有咩咁辛苦

我仍然罷緊黨鐵，小巴單車返工出街巴士代步

我都係
返工好想改巴士 , 但又驚塞車
又起唔到身(輕手D屌)

有得唔搭我都盡量唔搭
不過我都係扮拍卡然後爆閘

7月到而家都冇搭

要屌佢可以
但唔係上黎放負話以後都唔再堅持落去
利申 日日搭巴士

same here

我真係無搭黨鐵..
連續幾個月係搭巴士一係揸車
咁耐以嚟搭咗一次黨鐵去天水圍..

好耐無搭狗鐵了 全部巴士代替

黨鐵marketing又作文

same same

哩個擺明係放負風向post
不推文

我堅持到依家
黨鐵之仇不共戴天

我仲罷緊架
雖然有時真係被逼含
但已經少到一個月3次以內
八達通進度有啲慢戒左半

罷鐵關有無經歷過831咩事
係應該做嘅就做
唔使睇人頭嘅

無坐半年

唔好唔記得有好多手足都有跳閘
可惜已經好耐冇見過人跳了

冇搭好耐 身邊有人會俾藉口自己去搭 依舊港鐵商場消費 大家決心唔夠

搭完巴士返唔到轉頭, 又有位坐又有景睇

我繼續罷搭緊

冇搭好耐了

我831之後到而家無搭過

想問而家黨鐵多唔多人搭

我仲罷緊喎

佢自己一路講831點恐怖 但佢自己一路搭...
我都係聽呢啲親身經歷者講先嬲到要霸搭 搞到成日唔夠訓

依然罷搭緊

搭地鐵唔一定要比錢架喎

冇搭好耐
法國搭巴士仲平少少

係要等耐d
所以係等嘅時候做下twitter任

真係真係幾個月先搭一次

無搭好耐喇
搭巴士又有得坐
又唔知點解一搭就好想瞓
個環境好啱瞓覺

留意到你呢條友專門扮黃分化放負

大家可以追蹤下樓豬 成日扮人講鬼語

無搭幾個月 返工放工都搭巴士

自721之後就無撚再撘過
垃圾黨鐵盡早收皮thx

有53既，不過兜到仆街

同你搭緊巴士
唔洗灰

由細到大搭巴士 小巴都暈車浪
十五分鐘車程都會嘔
好想同手足一齊罷搭 真係冇辦法
依家一係綠卡一係跳

g持

我已經罷左成個月

明既自然有人明 有時睇咩站都要比下$2人洗

好多綠卡手足，跟閘手足
利申：冇俾錢黨鐵賺好耐

我講緊都係事實提供晒Fact check方法俾你 唔信自己去聽下

連登要鬥黃都算 而家連鬥正面都要?

堅持唔搭。做好自己！

黨鐵到底蝕左幾多錢要揾打手係連登吹風

繼續巴士

如果搭黨鐵
仲係太子站入面等緊沉冤待雪既手足係唔會原諒我

所以 狗鐵 不了

去果程趕時間真係冇辦法就港鐵 回程就好耐冇搭過港鐵

爆閘+1

罷緊 老婆都罷緊 係你冇罷咋？

我仲有罷 雖然已經大半年 又貴左一大截

5個月冇俾過錢黨鐵

撘唔一定要俾錢㗎嘛

咁佢係抵屌嘅，但唔好因為對佢失望就放棄，你唔係為咗佢先出嚟

831後冇搭過

等巴士20分鐘都係咁等

搭還搭 頂盡俾2雞

幾個月冇搭

仲罷緊黨鐵m記吉野家美心集團

吓 你唔係信連登仔呀?
依頭叫人全民罷工 好啦大把人罷工到無錢想話搵支援下
連登仔就屌你有手有腳做乜唔返工
由朝到晚即係識唔割唔割 推推拉拉 聽佢地講你都幾痴線

表示搭黨鐵可恥
831之後已經冇搭黨鐵轉搭巴士
同冇再用八達通

行路啦 如果唔趕時間 尖咀行落太子都係 45 - 60 分鐘。

冇人做就比個借口自己唔做, 咪撚罷lo, 冇人做既咪乜柒都唔好做lo, 屌你老味依加冇人出黎遊行添, 係咪即係冇人反對柒婆? 都冇人反佢既, 唔好反佢啦, 係唔係咁撚樣呀屌你?

其實好多人都搭緊。。

樓主 仲有好多人陪緊你架 頂撚住
唔需要理其他人 要對得住自己良心啊

罷緊

屯元天可唔可以多d巴士小巴線

唔俾錢搭

之前遊行好多人俾正價

連登仔講嘢信1成好啦ching

係似D師9
一邊屌TVB D劇爛
但又一邊繼續睇
佢地會答番你
唔睇點知佢爛姐

問返佢
跟邊條法例唔比
答唔到就申訢專員公署見啦

已盡戒

我非常明白要返工返學唔答黨鐵係好有困難，所以我唔會怪搭黨鐵既人，同時欣賞樓主既自律，我都由上年六月起冇搭過，亦都冇係任何黨鐵商場消費過

其實可以搞返個無黨鐵日，唔使太極端一星期三日，但可以每個月第二同第四個星期日，慢慢養成習慣

大力宣傳搭少d黨鐵，行多d路，有益身心，我相信藍屍都會贊成

其實真係罷左好耐
非必要都唔搭

仲罷緊+1

呢個咩post黎
我一直堅持尖沙咀行去紅磡搭過海既囉

抗爭融入生活
最起碼唔太麻煩既，大家都做先
鐵ed 可免則免。但避唔到米諗下計諗唔到計既，唯有照搭

我今朝聽到都「唔係吖嘛！仲搭鐵？」
講好咗罷鐵，1個2個！搭番鐵？on9嘅我仲信哂大家，走去罷鐵！香港人，真係垃撚圾！

八月到而家都罷緊

罷踏黨鐵之後發覺其實巴士都好方便，肯做下功課其實好多地方都好方便

呢半年先發現原來咁多巴士

分化post 拉

係咪得我咁on9 到今時今日都仲跳緊

一直都罷緊

少年你太年輕 一堆人講完自己搭

冇搭半年

我65歲梗係搭啦

你唔想付出，就一定有幾百個理由！勇武有代價，唔肯，連每日發多啲時間搭其他交通工具嘅少少付出都唔肯！

721 831 永遠不會原諒

冇搭黨鐵好耐啦

831後就95%會搭既鐵都改用散紙搭巴士船電車
有時真係避唔到就用八達通坐鐵

利申70歲老人家

唔比錢算唔算搭左

唔通phonein講自己跳閘用廢老卡咩

盡力 主線同支線嘅分別 無罷黨鐵 唔代表佢係其他方面無付出

可以罷到嘅都唔坐就好夠
就好似最近要返早啲再加巴士cut班
根本冇得唔坐地鐵
唔通日日坐的士咩

已經冇坐9個月

淨撘過一次

唔搭係為自己既
自己覺得咁做係值得嘅就夠

一直都罷搭緊

要搭的既唔該黃的

傻仔

一路罷緊

支持九巴月票，罷咗党鐵好L耐

冇搭好耐 個腦好自然一想去邊就check PokeGuide app 已經冇左黨鐵依個文通方法

免費搭唔搭得

自己揸車

好耐冇搭過啦

照坐，跳閘咪得囉

9成無搭
趕時間先搭

六月未爆721已經開始罷

On9
冇搭半年啦
係有一班人已經習慣左罷黨鐵

99%時間坐巴士
真係迫不得已先會黨鐵

咁點解唔跳閘？唔ffp？唔跳欄？

每當你拍卡一下 聽到嘟一聲，
請你回想黨鐵點樣同黑驚合作，
黑驚幾咁大力打落手足度，
自然連八達通都唔想用

Same

仲罷緊黨鐵
就算屯元天內唔搭鐵好煩 但依然一程都無搭過

我冇搭好耐

黨鐵唔可以原諒! 罷搭咗好耐!

大半年無搭 其他人點做我理唔到 自己唔到好緊急都唔會搭

我仲罷緊
依家咩時勢 搭黨鐵仲高危
岩岩先有post話在扶手搽口水 打丁
黨鐵不了

一直巴士緊呀
屌你老未

跳閘，爆閘，跳欄都得

住黨鐵沿線一直罷緊 一個月最多趕時間時偷一兩次雞

無搭好耐 真係無巴士寧願揸車比油錢都唔比港鐵賺

一個月都搭唔到一次
返工巴士+電車

冇搭好耐，連學生優惠都唔申請，因為用唔著

我有罷架，要搭就會撞....

我連黨鐵商場都罷埋喎

巴士都係中資

依家踩單車返工

點解唔搭？
你個唔知我過海返工唔搭地鐵要多成個鐘？
你班友返學一日返幾個鐘就容易
有時覺得你地離撚晒地

冇撘好耐

無搭好耐啦
問下你自己為乜罷 諗埋人地嗰份盞辛苦

冇坐黨鐵,
我坐綠色小巴, 一直淨係見到一個人唔用八達通, 就係我

幾個月無坐, 買埋巴士月票!!!

搭黨鐵有好多方法嘅...

冇搭過同黨鐵誓不兩立唔係得個講字
連黨鐵商場都冇幫襯
落樓搭黨鐵用20mins嘅寧願行30mins路

8月之後搭過兩次一次拜年遲到 一次返學遲大到

我之前真係日日早成個鐘起身

抗爭唔應該係苦行！
應鼓勵人更進一步，唔係因為冇人跟隨就自我放棄！
我有時重係會搭黨鐵，但返放工大多數都係巴士，唔會強逼他人，但會介紹鼓勵人食黃店，搞工會！

得閒放負，不如做隻領頭羊影響他人吧！

連經過黨鐵站都作嘔
認真

sor罷唔到，含淚用綠卡搭

已經無搭9個月
試過為左罷搭黨鐵 原本搭一個站既地方叫左uber坐 好貴

你睇返1月數據, 同年比跌2成炸
當中大部份係少左遊客同本地人真係少左出街
唔好自已騙自已, 如果你覺我吹水, 明天8點半去金鐘站睇下

你唔搭黨鐵點知人地搭黨鐵

我啲Frd都開始搭返
明明平時又屌柒人罷食藍店
但自己就偷偷地搭黨鐵 因為方便
仲要唔敢跳閘又唔敢用綠卡
咁樣叫抗爭咩

我自己會繼續罷搭 繼續罷用八達通

放針是良知

利申：跳閘，跟閘持續咗8個月，原來搭鐵要俾錢㗎？

無搭大半年

咪同梁一樣 一路指責港鐵 一路搭.....

peter哥清醒

啱

一星期搭一次

如非必要 都會坐巴士
樓主你唔使因為一啲鍾意回憶噩夢既人而沮喪wo
佢地鍾意犯賤我地都冇辦法㗎
堅持自己既選擇啦 好多人都覇搭狗鐵㗎

用長者卡

大把人罷緊 咪撚放負

儘量唔坐，最多早半個鐘出門口
但我果度要去九龍塘真係冇車冇辦法
係連轉車都去唔到..

返工巴士 收工巴士 出街巴士

Sorry 可能耐無上連登
我唔知原來連登除左鬥黃 而家要鬥埋正面

罷唔哂
但努力保持緊4成黨鐵 6成其他

過海長者卡 盡量都巴士

減咗7成都係罷，有啲時候始終冇辦法。
利申: 4個月內一次都冇搭過

月票真係好方便

出咗部車以後唔使撘

自從831之後9成以上出入都係巴士
由之前每個月過千蚊畀党鐵賺....到而家每月少過100蚊
仲有八達通除咗搭車會用之外其他消費一律用信用卡/現金

831前:

831後:

小弟機場返工.....機場員工八達通搭一程機場快綫已經$26.3
嗰個月真係搭得一程咁大把

最近一個月:

要堅持呀香港人!!

半年無搭過

屯門人表示戒鐵極輕鬆
因為平時都慣左搭巴士又有境睇

就嚟又21號啦各位手足

我今年剩係搭過兩次

612之前已經無撚坐過黨鐵

避到就避
巴士有得訓，黨鐵企餐懞

唔好咁啦
或者人哋有其他原因又話你知咩？
你點知人哋係咪2蚊？係咪跳閘？係咪餵咗閘機食嘢？
又或者嗰頭真係好唔方便？
真係好趕時間？

冇搭
黨鐵死啦

你份文宣整到支持香港警察咁既

咁你心目中都批鬥咗唔少人
唔計搭車方面 你其他地方做得唔夠人好
人地係咪又可以屌柒你先

假設抗爭有100種行為及方式
做到50樣嘅人唔可恥
我地做到80樣嘅又有咩資格笑人？
前線手足都可能搭黨鐵返工添

我地只可以透過文宣同個人以身作則
等做到50樣嘅人做到60樣
而家抗爭一年未夠就互相埋怨互相比較
呢個進步係極唔健康囉

我都係

比唔到正皮非常欣賞ching

七月尾已經無搭過黨鐵
試過搭輕鐵唔記得拍卡

I know that feel bro
有時都覺得好灰心點解身邊啲人咁無原則
但最緊要對得住自己呀！！

咁你咪撚搭囉上嚟放負做乜柒
一個人搭咗你就唔搭
咁撚易放棄留返喺屋企做冷氣軍師囉
呢個po嘅意義就係向大家宣佈你搭返黨鐵？

唔駛問我知唔知你做過乜
冇興趣知亦冇必要知

不嬲唔鍾意搭

咪罷緊囉...

巴打好勁

黑鐵合作開始無搭過
上一份工坐120分鐘巴士 同地盤佬逼死都堅持

盡力罷 盡量巴士岀入
但係有時放工再上堂趕時間 就冇得唔搭
一個月要搭 4次左右

不過都多謝你啦
呢個post好多人終於露咗底

我罷緊 罷咗好撚耐 罷埋八達通

變咗罷搭黨鐵相認區
利申 831後真係冇搭

照搭跟人入

真心
831後真係冇搭過
最多搭咗一兩次

今日見過ffp呢個term其實點解？

罷咗半年
但係依家巴士好多肺老係咁咳真係唔敢搭

"咁你咪撚搭囉"
用返你套邏輯 呢句都算放負
我都可以一句 放負 拉 回你

不過我唔會我尊重任何人嘅意見
你唔係我 你唔知我見到佢搭有幾hurt 覺得自己有幾蠢
如果上來連登講都唔俾 我都唔知可以同邊個講
心到屈住屈住

有d 站真係唔到你唔坐
例如葵興去尖沙咀 , 地鐵8個字
坐35A 一個鐘, 仲要20分鐘一班, 拍緊拖 hea 緊就話條仔坐巴士冇所謂
認真做緊收工食飯就咪搞了

試過搭1個月九巴
屌佢成日放工時間脫班
10分鐘一架既巴士可以45分鐘先黎
最撚on9係個埋站通知可以由0變返上20分鐘
點搭呀

我好耐冇搭

我罷左好耐 耐到連拎資助都無機會

我就日撚日搭巴士嘅
不知坐得幾撚舒服又有得瞓
就算真係要去其他地方逼住要搭黨鐵
依家個撚個都戴曬口罩
老閪都跳佢老母閘
將抗爭融入生活
罷黨鐵好撚基本

冇搭過
寧願俾貴10倍搭的士都唔撚搭黨鐵

綠卡lol

其實尼排啲狗係黨鐵拉人真係唔好坐

d閘門同出口好恐佈 有血腥味

psuh

Me too
試過miss左班巴士
但又趕時間先搭黨鐵
平時真係唔會搭
有學生優惠都咁話

返工巴士放工黨鐵

已經慣左搭巴士
唔會想再迫鐵
況且而加巴士都算準時 預早一班好穩陣
有路面意外另計啦 不過鐵都一樣成撚日故障

見過有手足跑走 跟住一下跳咗出去
u are not alone

對住依班一路屌一路俾錢既人
我唔知可以講咩

68A

搭巴士小巴多
但返工地方無巴士小巴直到
一個月有2-3次就遲到就用綠卡
收工一定行15分鐘去搭小巴巴士
btw最近d小巴佬個口罩戴得一半
有d人又唔戴/口罩戴喺下巴 坐咁埋真係驚驚地

九龍西搭巴士真係好唔方便
唯有預多d時間

我就好耐冇搭過
除非真係要遲到

有搭 但冇畀過應畀嘅車費

咁明顯？
我朋友踢/chok多

堅持巴士中

巴士去唔到嘅地方先會逼住搭

但係你因為一條友唔罷所以就放棄真係好傻囉
你睇吓上面仲有好多巴打仲罷緊
做人如果唔識得放大正面嘅嘢嚟睇
真係會好辛苦㗎

btw我都係會拉

之前罷咗幾個月，但前排九巴係咁cut班次，最後屈服咗搭黨鐵返工

你只需要對自己負責，人地想死咪由得佢

利申日日巴士

我又矇面法過咗之後戴口罩帶到而家。 11 12月見住啲人開始唔戴口罩， 都有諗過應唔應該堅持。 但係我覺得呢樣嘢唔係做畀人睇， 係為自己， 所以先會一直戴。

戴住口罩撘巴士好撚暈

戴耳機扮拍卡動作 然後跟人入閘(新閘)
過程要直行直過 唔好周圍望
行得快唔俾廢老截就safe 前題係無狗

btw怕的話盡量坐巴士啦

渣架 垃圾腥港人

我日日行一小時去搭巴士

我仍然堅持緊唔搭港鐵

我同身邊好多手足仲堅持緊。

跳完咪急步走 驚閪咩

可能綠卡呢

而家巴士有曬到站時間app其實好易預
平時返工放工嗰啲可以計埋搭邊班車
去街嘅話就citymapper....邊個站上咩車同幾時有車都計曬畀你
關鍵就係大家肯唔肯犧牲多少少交通時間

綠卡

日日搭緊巴士

個人認為綠卡搭鐵可以接受 攞返政府嘅福利

無搭好耐了

真係唔好坐咁多地鐵

其實仲有好多人堅持緊
就算大家忘記左要罷鐵我自己一個都會堅持落去

最多最多一日一次
搭慣巴士番唔到轉頭

呢個post開喺時事台就知咩料啦
佢想有咩預期結果？
「唉～咁我聽日都係搭返黨鐵算啦，唔反了」

罷咗半年喇，我以前係好憎搭巴士嘅人嚟，依家慣咗，有得睇風景搭車，聽住音樂望下山望下海人都開心啲

返工塔撚左半年的士。。好撚赤但好值八達通長期負錢既感覺好正半年黎得2次真係緊急要搭

你自己選擇嚟 大家都唔會干涉你

可以考慮下坐 uber
又唔洗比錢的士狗
而家好似多左好多家庭車黎, 應該係揸車返工順面接單
前日坐 benz r class 都有

坐慣左巴士
其實幾方便

有時趕時間搭鐵都好有罪惡感 仲要周圍都係Camp 好似去邊都比人mon住咁
真係不了 寧願call車

對唔住，用緊廢老卡。

唉 樓主唔堅持咁我都唔堅持喇
聽日開始搭返先

罷呀屌

冇搭好耐好耐喇

冇搭三個月以上

樓主係傻仔

一直都跳閘 尤其而家冇晒foodpanda輕鬆好多

推

大撚把人罷緊，咪撚响度放負
為咗罷鐵，轉巴士又試過，行路又試過，搭船又試過
寧願俾$140搭的士唔搭十蚊鐵路又試過
樣衰衰打俾老細話塞車遲到又試過
好多野唔係做完就通街同人講

繼續堅持✊🏻

依然罷緊鐵
宜家覺得搭巴士真係正過鐵好多(唔塞車的話)
少啲機會同人逼 又唔洗轉車

罷鐵呀ching
堅持好難
但堅持系對自己信念嘅肯定

6個月了

廢老卡係唯一出路
跳的話太大動作, 10蚊比 500 蚊, 有賭開錢都知唔值得咁搏
雖然話政府會補返錢地鐵, 但老老豆豆果筆錢唔補比地鐵咪又係 on99 喺第2度貪咗

如果金鐘站返工都冇人
黨鐵應該已經執左粒

我日日都搭，不過zip石人

我日日都搭wow，不過冇俾過錢

唔講都醒唔起香港仲有呢樣交通工具

冇搭成年
樓主咪撚放負

你有邊日係連登見唔到有人話比人捉？

輕鐵駛撚俾錢咩

講低你罷鐵罷咗幾耐

樓主你都幾撚廢
原來你罷鐵 係要睇住其他人做你先會跟住做
咁你根本上就唔明罷鐵嘅意思

我同你講 就算得返我一個 我都會繼續罷 / 跳

多謝樓主善意提醒
但係唔使過於灰心
你要明白現時香港嘅交通狀態係無可能唔依靠黨鐵
每一日你都實會見到有人搭
但係同時間有好多手足身體力行一齊罷緊
做好自己就夠啦

利申日日返工放工都搭巴士

都冇撚搭過，點罷

true
明知搭黨鐵就唔洗遲到
但真係過唔到自己嗰關

就算冇晒人罷鐵
得返我自己一個
我都會繼續罷

淨係搭過一次
太趕連的士都塞

轉左巴士好耐

一直罷搭黨鐵 仲罷用八達通
最緊要對得住自己良心

冇搭好耐

明白樓主會有失望，但好多人都做好自己，我哋個信念要堅定啊，香港獨立，唯一出路唔好放棄啊

已經慣左巴士
日日行多十分鐘去站口 就算地面塞車都唔撚搭鐵
光復香港 從來都係你一個人既時代革命
岩既野要繼續做

無搭半年有多
無搭先知屋企出去搭巴士仲快

9 成時間撘巴士

日日放工等半個鐘巴士
好多人同你一齊堅持緊
加油

我冇罷撘啊，不過好耐都冇俾過錢

唔係想引鬧戰
但有樣野想問問
如果搭巴士要比隧道費 其實都係比政府
而搭黨鐵可能係$2或者更少成本
兩害取其輕
有時搭黨鐵會唔會更可以攻擊到政府？？

成日搭

冇搭3個月

有私家車 搭咩尻黨鐵同巴士冇骨氣

住天水圍，只搭霸王輕鐵

以前日日搭，覺得慳左等巴士同塞車時間
宜家好少好少搭lu

有我陪你

一直罷緊 我都係每日早起一個鐘搭巴士
唔好氣餒 好多人都堅持緊

調番轉,而家搭地鐵,可以企唔駛周圍摸

買左張八達通比婆婆用

係呢輪狗巴唔撚爭氣
條條線都收車
收到20 30點撚樣等
有綠卡既搭下黨鐵都冇乜野

利申 萬年巴膠

我仲係搭緊巴士

我放工要轉兩程巴士, 都唔會撘黨鐵~~

(但係朝早趕時間就...........)

利申暴大人之前日日趕一個鐘一班74A

淨係會搭巴士

住元屯天好難唔搭，但係出九龍港島個陣成日唔見左張票

一直都以巴士為首要交通工具，除非太趕否則都唔會搭鐵
仲有紅 van 都要搭呀，至少見過紅van 成架文宣車，同埋見過有司機一路睇細良一路揸車

我可以應承你我由8.31開始就冇撘過地鐵，
希望樓主唔好氣餒同我一齊捱巴士
加油

點解咩都要諗人地
做好自己就夠

喂啊我日日都仲係搭巴士返工㗎

應該講梗距好耐冇搭黨鐵 耐到有冇聲都唔記得

冇搭

講多少少自己睇法.....點解我會堅持到咁耐
係因為睇返條數.....我自己一個人都可以令党鉄每個月賺少1000蚊
一年就差唔多萬二蚊
喺機場工作嘅有6萬幾人
只要有1000個機場員工學似我咁搭
党鉄已經賺少1200萬一年

所以各位唔好以為自己出唔到力好無用就睇少自己
就算冇得完全唔搭 (我明某啲地區真係冇得揀...例如黃到金嘅將軍澳)
起碼都盡量縮短搭鉄嘅路程
加上樓上有巴絲都提到...党鉄而家驚人搞佢而多咗好多cam一入站就好似畀狗望到實曬咁....認真唔多舒服
由得党鉄自己繼續疑神疑鬼....自自然然會用多好多錢搞保安嘢
咁佢想賺得多都難

一直罷緊 其實習慣咗就唔覺得好唔方便

放心仲有大把人陪樓主一齊罷

之前有人講,地鐵係公家嘢,杯葛佢令自己唔方便係搵自己笨

轉咗踩單車返工
仲快過搭黨鐵

已經盡量罷
但住屯門 去元天真係避唔到⋯

好努力戒緊啦，多數搭巴士出入
但趕時間真係唔掂，尤其而家巴士cut咗班次，等15分鐘嘅車變咗30分鐘

仲搭緊巴士

我搭巴士果陣一路係度沉思
其實城市規劃入面巴士係比屋企附近冇地鐵站既人搭
我呢啲樓下就係地鐵站既人應該躝返去搭黨鐵做分流

堅持罷搭 罷搭都要諗埋其他人 樓主Cls

住咗天4年
港島返學九龍返工
搭鐵不足10次

住港島平時出港島搭丁丁 出九龍搭巴士

Me too

撘黨鐵唔緊要，唔好俾錢就得

近排夜晚少人，跳入跳出，其實仲可以訓練自己

如果一程廿蚊嘅黨鐵，入閘買單程最平（我就買特惠最平)，出閘話唔見八達通再買單程，慳$10
係麻煩架，但係當你知自己令黨鐵蝕錢自己賺就會樂意做

盡做啦

冇用八達通好耐搭親黨鐵都推/跳閘

佩服，西鐵少搭，但輕鐵真係好難避免
同埋我唔知點解一上巴士就想噁

我住屯門 仲罷緊

係囉，成日唔見

今次比你啦，下次要收返錢架

831後 冇撚坐過🤙🏻🤙🏻

一直罷緊
大西北撚寧願預早時間出門行路都唔搭輕鐵

後知後覺

冇搭 得你搭姐

之前推閘踩到人

唔買商場先係重點呀

人地用綠卡又要同你講
人地跳咗閘又要同你講

人地跳閘搭嘅，係咪都要比人屌
咁得閒狙擊自己人，不如做返d正事？
總有人係需要搭，用綠卡唔洗周街唱架

日日撘巴士 早啲起身囉

Follow papa，跟人屎忽過闊閘

補圖

仲罷緊囉

下乜真係有人擺咩
冇停過買月票

畀負皮嘅查飛狗，我祝你哋畀人打多幾針

好耐冇搭過 sor

我仲罷緊
真係早起一粒鐘搭巴士

一路擺搭，

除咗去屯門
我大西北撚，要去屯門係無黨鐵以外嘅選擇sosad，唔通真係去荃灣轉咩

近半年冇搭

上班時間，老世趕住起貨，
就唔可能唔搭o

返工放工半年沒搭過

巴打要堅持住
同你一樣罷搭
返工遲到都唔撚坐地鐵

唔係得你一個罷緊

部機真係唔會響？

btw前面條友會唔會覺得你好gay

我仲好努力每日諗點chok點跳
唔好灰機
利申琴日先被捉收票要罰500

搭巴士已成習慣，有時要過海真係冇車先用廢老卡搭

我仲有搭
不過大部分時間都冇比錢搭姐

趕時間咪搭
利申日日準時 唔會趕時間
加油手足 我哋有好多同路人

搭少咗好多 而加出去近嘅會行路 遠啲嘅就小巴同巴士
但有時去啲唔熟嘅地方唔識坐車就搭咗黨鐵 係我衰仔冇完全罷晒

我盡搭巴士
但有時落巴士要轉港鐵搭兩個站先到目的地……
其實政府本身規劃係想地鐵為主巴士為副，令住某啲區嘅人一定要搭

門檻太高做唔到

同意

由831開始已經無搭

新閘會響，行快兩步/跑返屋企就得，只要無人捉到你就無問題

#

respect

嗰陣紅隧封嗰排冇晒紅隧巴士都冇搭党鐵
寧願每日俾貴啲call uber返屋企

你諗多左

咁渣架，下次記得要跑

冇搭呀屌你老母
又喺度借啲意放負, 同啲撚樣日日喺度話元氣有人食一樣

我間唔時都有搭下 有時巴士貴得嚟唔順路
港鐵過海都係2蚊程又幾抵

呢幾個月搭鐵起碼少左九成
真係好攰唔想轉車/好趕先會搭

以前返工日日坐
而家每日早十五分鐘起身坐巴士
見證住以前同一班車由以前少少人到而家3/4滿
其實好多人仲堅持緊

同埋坐巴士舒服過黨鐵好多

十個圍一個周圍冇人 唔係渣最多話我蠢諗住搏

我遇到呢啲情況就會下個站出，十個人絕對唔搏得

近排放棄咗
以前係咁搭九巴，依家發覺真係好污糟，櫈邊成日有紙巾巴士廢老比例亦高過鐵好多
搭鐵有人咳可以去第二卡，試過有次搭巴士坐上層有人係咁咳，可以咳足半粒鐘，十秒咳一次，有次仲要司機咳，都唔知我係咪中咗招
唔係吹奏鐵，但我依家巴士都只夠膽返工搭過海巴士，搏下得打工仔無咁多廢老或者搭少人嘅邨巴
如果平時要搭過海就搭天星小輪再轉，必要時搭鐵都平咗一大截過海段
最後，我呼籲大家記低搭鐵用咗嘅錢，將同樣多嘅錢捐俾星火

我覺得危險不了
太多車唔係好事
培養好睡眠時間
早啲啲起身出門仲好

辛苦你啦
唔好因為其他人而放棄

入閘:(

如非必要都唔會搭
一個月都可能搭一兩次咁

不過轉搭巴士之後連續兩次係巴士上邊比人偷左個銀包

自己睇唔到人地努力當無on9

我返工遲到都唔搭党鐵呀

巴士又舒服，叮叮渡輪又平又正，早少少上車啫。

信念呢家野係要keep住團火，每當諗起荔枝角班手足，我就覺得自己呢啲野連犧牲都稱唔上

從來都喎搭黨鐵。因為住所完全唔近

拉

我日日跳

嗰啲分化五毛嚟唔好拉埋嚟講

繼續罷搭，唔好因為人地唔做就放棄，仲要鼓勵身邊既朋友甘做

無搭

避唔到局住搭就長者卡

廢老卡得唔得

我仍然罷搭ing

我相反
係地鐵窗乜都睇唔到我會唔舒服

不過好在樓下就有車直達
早出晚歸都無機會搭輕鐵去其他區
天水圍好多地方都未去過

要訓練 mon 實 channel
同埋就算有 channel 都好，你真係趕時間又見到個站危險，咪一樣要焗搭
呢個時候搭 Uber 定鐵就自行決定啦

罷搭到而家

做少啲無謂嘢 早啲訓 早一個鐘起身啦

架過海巴士俾九巴玩到以前繁忙時間開15依家開30一班
想搭次次都望車輕嘆架車滿到站都唔埋

唔搭鐵都叫苦??
犧牲咗你好多嘢咩?

一邊又話唔好苦行
又一邊話將抗爭融入生活

做啲唔做啲 諗清楚係咪真係做唔到啦

黨鐵照賺原價 又有機會比查票狗捉
用嚟托咩
直接跳啦

咁你都幾幸福
我屋企樓下都有巴士返工，但唔會有位坐，要企過海
搭鐵就可以屯門坐到尖東，以前買九巴月票日日企，依家 work from home 算

屯元天跨區搭巴士容咩易。
區內穿梭先最難

六月後無搭過喎

冇搭好耐其實

禾日日都搭地鐵，巧方便😂👍

有南亞狗咪俾買飛入，之後一係跳出去剪爛埋張飛，一係請閘機食嘢

咁又真係難聽講句。
罷搭真係對黨鐵不痛不癢。

新線又係市民出錢起，你交稅幫手起市區線都抵唔番一年罷搭過一萬幾千，人地唔收車費都有錢賺就知咩事。

想講而家好易跳閘。

點會唔罷？基本行路，巴士，小巴（原來公司旁小巴係黃，估唔到），的士

可能樓主想搭又搵唔到籍口掛

日日巴士！

一直罷緊 連個兩蚊都唔想俾佢
有要事手頭鬆啲就搭的士 最後先會考慮黨鐵

上面個個都撘巴士， 點解巴士仲要減班次

罷搭係骨氣問題

好耐冇搭

轉咁叉多次咁煩，本身都唔會搭黨鐵啦

ching你唔係一個人 我都無搭好耐啦
情願uber都唔會搭鐵

有關係咩。
巴士不嬲都係冇肉食，係香港交通政策問題。

重鐵輕巴，咪搞成咁

最多好似樓主呢d人

見到有人搭就發晦氣，老屈個個都搭

你當一大班堅持緊既人係乜？

小巴

返工放工都搭巴士
只有非常趕時間先搭黨鐵

罷搭緊

點樣趕時間都唔撚搭
利申上水去大埔搭鐵十五分鐘搭巴士一個鐘都照all-in 巴士，就算趕都係的士
調節好心態當自己去港島返工就得

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#656 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實mtr市佔率一直都徘徊少於50%，而家應該更低，完全唔明班人發咩晦氣...

依半年淨係搭過一次
好內疚

日常番工戒左, 但要去D山卡啦地區都會搭

盲撚左？樓豬幾時話佢係搭黨鐵見到？

正皮個百幾人都係盲撚

+1

重點係要屌咪直接屌果個人/果班人

知衰果d一樣會知衰，唔知衰果d起碼唔會笑你班人成日內控

乜撚野都話係咪無哂人咁做，係咪得番我咁做

係啦係啦樓主最撚清高，清高到打擊自己人士氣

唔知呢d人諗乜，抗爭左咁耐仲係諗住咁樣叫春發爛渣有用

其實之前都堅持咗半年，死都唔搭黨鐵

放心 仲罷緊

手足有我陪你

不如叫人戒用八達通啦

根本專門黎倒米條友
唔通人家慳埋果幾蚊要黎打官司又同你講咩
咩心態可以blame返個victim呢到底

下。。。我一路罷緊喎

9個月來只坐過一次黨鐵
個次坐黨鐵坐到心口忍忍痛
唔知係唔係心理作用

罷你老味
邊度有2蚊搭車咁爽
一個月慳成千蚊車錢

一直罷緊 同埋屋企唔近黨鐵站 巴士真係快好多

驗眼 -0-0

一樣

人地點做關我撚事 我自己有原則唔搭就夠

9月罷鐵罷到而家

樓豬放負L

早一年買咗電單車，冇搭公共交通工具好耐
平均慳唔少時間
之後正苦可以停地鐵，巴士，小巴
的士吊高黎賣
就知幾貴養車都好，唔好靠港共正苦

唔係架！我仲罷緊架！

大把人仲罷緊 我起碼半年冇搭啦 地鐵又污糟又貴 樓主唔係聽個收音機就收皮呀？

番工放工出街都搭巴士

控制唔到其他人 但我舊年6月後無再搭過

政府比錢 怕條撚

無搭半年喇

一直都罷緊
但我都明白有啲位置係唔搭鐵就麻煩好多

Chok 閘

我真係搭少左黨鐵，因為巴士有85折

唉好耐冇搭 雖然搭係方便 但黨鐵屌你老母食屎啦

我仲有搭
不過由一個月$170>$70>$60>$40-50>今個月$8
買咗九巴月票

邊個搭黨鐵邊個就係藍絲港豬大陸仔，要篤灰要鶳!!!

由8月開始就冇搭，連八達通都冇用，樓主你唔係自己一個嫁，唔好灰心啦

間唔中用2蚊搭下啦 不過每次入閘前都要留意有冇foodpanda係幾麻煩

都有盡力唔搭㗎喇，但有啲位太鳩Kick，無得唔答

9月開始冇搭

我仲罷緊！

罷緊
今年剩係含淚搭過一次

其實黨鐵仲有無請人睇實閘機?

(利申 : 筆者沒有搭黨鐵的習慣, 一年少於10次)

辛苦巴打
我都一樣冇搭半年
自從被捕後 我連八達通都冇再申請
真係做好自己 一直希望自己既堅持可以感染身邊既人

8月罷到依家啦
八達通都掉撚埋！
你無睇錯呀！
係！掉！撚！咗！呀！
退都唔撚退剪完掉落垃圾桶
強烈建議樓豬睇吓個post幾多人陪你一齊罷

用老人卡又會同你講咩

如果唔係巴士走車又極趕時間
都唔會選擇黨鐵

呢句睇落就似 考狗做白警姐 拎政府糧但唔做野又會同你講咩

用咗俾2蚊 唔搭2蚊都唔使俾

不了 太麻煩
而且已經忘記左半年前的熱情
淡哂 已日日塔港鐵同食吉野家 方便

Same here
要誇好多區

想講好耐，連港鐵商鋪都唔好幫襯

我都係咁...出去個陣遲就冇計, 翻屋企一定巴士

我都罷緊

都係港共政府為左取悅黨鐵cut撚哂原有巴士路線，搞到某啲區冇辦法，要轉三程車先返到工/學要搭黨鐵都冇計，但放工放學有空餘時間就唔應該搭，除非你要好撚準時返屋企交人，如果唔係都優先考慮其他工具

利申：為左唔搭黨鐵瘋狂遲到到變成常態仲要大聲話吹咩既冗員

日日搭小巴轉巴士或者過海紅van 仲快過地鐵 依家等新車到就日日渣

日日小巴，間中巴士，唔到生死關頭都唔會搭鐵，幾個月搭唔過5次

Call uber都唔搭黨鐵

一直有搭，但次次推閘

搭黨鐵 死全家

點搭黃的？

其實罷搭真係扣黨鐵0hp
你話全部人罷搭去哂搭巴士 巴士個系統又承唔承受到？blacklist 佢啲廣告商仲有效率啦

一直都有罷
香港人咪撚咁善忘啦屌

利申自己盡量唔搭黨鐵
趕時間先會搭

記得係Pornography

半個鐘 快過輕鐵

從831罷到而家一次都無撘過 唔知仲有幾多人同我一樣
但仲堅持緊嘅手足 唔好放棄 至少仲有我呢個傻仔！

依然堅持。

962+720搞掂
黨鐵轉死人咩

8月開始一次都冇搭過

運輸收入，港鐵只求打個和，咪咁撚天真啦如果真係要贏既話你地最叻就係自己呃自己，打飛機

平時已經唔用八達通改用coin坐喺巴士
如非必要都唔搭黨鐵，如果要搭一定用綠卡

用長者卡
不過要執生小心查飛狗

每日都開心巴士中

屌你我無搭半年有多
100%巴士+小巴

如果個日真係太攰太趕時間，你味搭一兩次黨鐵lor

好多手足都罷緊

每人罷30%嘅次數搭黨鐵，佢就蝕30%
每人罷50%，佢就蝕50%

要立即變做0其實真係有一定難度， 但手足你唔係得你一個人去努力做緊依件事

成半年多冇搭過黨鐵
返學冇直接巴士到
真係寧願俾3倍價錢坐A車返學
都唔想俾錢黨鐵賺
對比手足 我嘅犧牲已經算少

由旺角行到尖沙咀是基本吧

成撚日搭輕鐵 超過半年冇比過錢

你搭輕鐵都要俾錢!?
閘都無喎

咪係囉 當二百萬人都深黃罷晒鐵 都仲有五百幾萬人
日日開post講Starbucks 元氣多人食做乜鳩
嗰班又唔係同路人

8月開始已經罷搭，如果真係避免唔到，會幫襯番多啲黃店補數

俾人捉到罰五百
過左十四日都未交錢

一個月撘小過五次，中環過旺角真係好難罷 😓

梁耀霆係咪同路人?

文宣應該簡單直接

我會覺得依個可能係自己原則上嘅考慮，一間咁嘅仆街公司助紂為虐，有份做幫兇，你自自然然就唔會想搭。

冇咩必要都唔搭啦。

唔好泄氣啦～

黨鐵真係盡量唔搭，好難完全唔搭，唔似食飯買野咁，我有其他選擇。巴士而家班次好疏，又要兜，有時真係忙，無咁多時間。

咁實有人罷緊有人冇罷架啦
理人做咩
你咁講既話罷緊個啲又點算
利申冇搭唔知幾耐

一路都冇搭黨鐵 慶幸自己屋企附近都算多巴士

返工早半個鐘塔巴士
放工要趕住上堂 塔黨鐵先趕到

順便罷埋奶共citymapper
有聽過黨鐵廣播就知佢地同citymapper有合作
次次壞車 有事 都會叫人用佢plan行程

唔係

成日見人話好難避黨鐵，得罪講句真係唔覺
由上年6月開始就冇搭過黨鐵 (初期已經覺得用散銀搭巴士最好）
跟住個個月買九巴月票，
冇快車就搵車轉，慢都坐到變快

好似琴日收工時間中環去旺角，求其搭部快車落西隧轉，25分鐘都到旺角啦，慢得幾多姐

根本事在人為，我開頭研究邊部巴士去邊度快都要花時間心機

行路多，趕時間同避某啲人群會塔鐵

代表就算佢被捕都唔係手足 罷搭既你先係
Keep up the good work

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

專登養架車，冇再答過黨鐵。

提倡過罷港鐵後 搭唔超過10次 唔完美 可改善

有搭
不過堅持唔比錢
連八達通都冇用

咪就係 過檔就收皮啦

同意
有個fd住元朗番太古站果頭
冇巴士到佢話不了

之後搵到架村巴比佢
可以到好似鰂魚涌果頭
再行/搭一個站到太古
呀屌佢老母又話朝早搭三個鐘都未必到
黨鐵一個鐘左右ok
所以不了

把鳩幾火

依家邊有人跳

831到而加冇搭過sor

有巴士都搭巴士

原來搭地鐵會令到樓主咁 我決定搭多幾次

戇鳩村巴快撚過地鐵喎

唔通 用綠卡又話過你聽咩

撇除大西北入面無合理替代
其他情況都無撘

佢講到咁我把鳩幾火冇理佢了

咁啲人考狗 可唔可以講自己考狗但做白警
唔通做白警拎政府糧又話你聽咩

104 905
兩條隧道任揀

綠卡俠

咁綠卡係用政府錢補貼你搭車

手足 唔好灰心 好多人都罷緊 有d區當黨鐵站隧道咁行過馬路

真元朗都話仲有小巴去屯門，但天水圍淨得黨鐵去到，
不過依加有個折衷dd方法圍城去屯門，咁岩岩新開左綠van 621線 天水圍醫院去洪水橋 轉再車搭由YL to TM架紅van ，比黨鐵慢 但快過53

日日爆閘
有免費車做咩唔搭
留返d錢幫襯光時

事在人為
啲人諗都唔諗搵都冇搵過就揀搭黨鐵
真係有時趕時間或者真係搵極都冇得揀之下先會做仆街仔搭一次咁多 仲係有幾近搭幾近
唔該俾啲骨氣啦香港人
唔好為咗貪方便而將就
搭巴士 搭小巴 都好撚方便㗎

我真係由9月開始就冇搭過
連踏入黨鐵站範圍都唔撚想
就算有d地區真係搭地鐵方便d 而又冇巴士既話
寧願比貴d搭一次半次的士
都唔撚會益黨鐵！
佢地有份殺死831太子站既香港人！

巴士舒舒服服，好過黨鐵

我都無 不過係幾黎其實都好少坐 巴士真係好坐太多

趕時間先搭都係有搭
咪幫自己搵藉口

從來都沒有

你聽下麥浚龍嘅《沒有人》啦死毒撚

無搭過 Sor9ly

照搭
港鐵有咩問題

Same, 831 之後試過兩次，兩似都係肚痛，程巴士又成粒鐘

831後搭黨鐵次數唔過30次⋯
冇用8達通都半年喇

相信自己，十月開始無搭

我承認831後有d位趕時間要搭黨鐵
但一隻手數得晒
sorry

Metoo

唔搭黨鐵有咩咁蠢？人地冇骨氣係人地既事，況且搭巴士舒服好多

仲搭地鐵係咪想中大陸武漢肺炎

Thank You, SIR!

梗係搭巴士啦

半年加埋坐左幾十程輕鐵都無比過一蚊
算唔算罷搭？

已經戒左黨鐵半年，除非完全冇選擇，一個月最多一兩次，八達通都基本戒左。

有無睇內文

港鐵咪即係政府
罷嚟嘥氣
港鐵連起嘢都納稅人錢起
罷撘有柒用
反而綠卡有啲用

嚟啲咪聰明囉

訓少九個字 遲半個鐘先返到屋企
日日散紙+巴士

冇搭好耐
當香港冇黨鐵
送俾我都唔撚柒搭

68a咪去到

冇搭9個月
日日巴士睇風景，
日起一個鐘搭巴士冇人爭

我住上水都坐巴士出九龍

講出大部份人心聲

狗鐵相對比較多廢佬用家，又週圍high d 扶手

搭巴士正好多

無搭大半年啦

早啲起身出門口咪唔洗坐黨鐵lo 垃撚圾

一世唔撚搭

好耐無搭過，仲罷緊
返工放工搭巴士再行20分鐘
樓主一齊繼續加油

黨鐵2蚊好方便

有嫁， 巴士公司發現乘客減少， 就可以申請減班次， 你見佢減得咁勁， 就知佢幾少人撘， 但上面個個都撘巴士

冇搭9個月

個世界冇因你而再變

香港巴士乘客量其實真係唔輸過黨鐵好多，
淨繼鐵vs巴乘客量都係 5.5 vs 4.5。
完全唔係少人搭。

但以營運黎講，肺炎抗擊巴士公司傷過黨鐵好多。

跳閘跳左超過半年
真係慳好多車錢

2020年搭左1次，過海同人交收，冇出閘，返到入閘個站下一站出閘
俾黨鐵賺左幾蚊

有d人係太遠，無謂執著喺d小事度啦
利申罷咗好耐

呢啲就係我地同樓主既分別

老實講
而家咁既時勢搭黨鐵安全d
有人唔戴罩我可以行去其他車廂
甚至落車等一架
但巴士小巴搭搭下有隻無罩object上車
真係避唔到

撘巴士不知幾正坐得舒服又有風景睇

罷鐵揮手

大西北去大西北無得唔搭

Same 搭巴士又有位坐又可以睇風景

罷搭咗好耐

冇搭好耐
我寧願早一粒鐘起身搭小巴，都唔會比黨鐵賺

無坐好耐

831之後一次都無搭過

冇搭+1
雖然要用多半個鐘返工 又要行上山
但搭巴士係舒服勁多 同埋順便練埋體能

唔通用緊綠色又大大聲講咩

曰日返工都係巴士

其實搭黨鐵冇問題
唔比錢就得

日日巴士

除咗去九龍塘學車，冇再坐過

正常都應該960/1/2轉720啦
又有得瞓又直接

大半年來除左兩次要去九龍塘 都無再搭過
平時返工放工都係巴士

坐巴士睇街景一諗到班懞撚仲係下面迫沙甸魚就忍唔住笑

繼續罷緊
冇搭半年啦

日日放工行多條街搭電車轉巴士
出街又突登行多條街搭小巴轉巴士

見到啲黃frd仲搭鐵有時我都覺得自己係傻仔
不過搭鐵真係過唔到自己

由8月開始無搭過

Me2
冇搭半年 差唔多

搭巴士正過搭黨鐵好多，起碼去程全程有得坐

支持黨鐵 搭5搭都5會死 冇影響 支那寶問題唔講？

你堅持與否係唔應該同其他人堅持有關
係同你對個行為有幾相信...
滴水穿石，其實宜家都仲係好多人擺搭

樓主 you are not alone 我仲有罷鐵 有一兩次太趕忍唔住搭鐵 一係就遇到癲佬 一係就落車俾人撞 嬲咗 所以我繼續搭巴士

我有睇佢話聽電台
但佢轉個頭一句「信連登仔罷搭嘅我真係太天真」，好似講到成個連登所有人都話要罷搭，但其實就日日搭咁

你如果信樓主日日搭巴士嘅話，佢會唔知巴士而家幾多後生搭咩
你再起下樓主底，又話想食炑八，又出post問人接唔接受到叫m記宵夜，條友真心定假膠自己諗下

一見到呢啲乜嘢「係咪已經」、「我屌晒你地老母」、「乜乜乜冇人講」嘅分化撚搶fo標題真係好撚柒煩

通常5蚊

屌 我日日坐巴士
不知幾舒服

盡量唔搭 有得搭巴士唔會搭黨鐵！

香港人

罷搭係唔需要周圍同人講
我住個邊條公路塞到仆街
返工只能搭鐵
所以盡量放工迫巴士塞車
遲返屋企都唔俾佢賺

唔好俾錢佢賺

搭唔到
次次要搭個良心過意唔去
巴士小巴仲舒服 又平啲

咁如果無比錢搭黨鐘你接唔接受到？

好心九巴爭氣啲啦
成日等咗足半個鐘但爆哂上唔到車 唔知推咗幾多人搭鐵

無搭好耐Lu

你真係太天真
信連登仔9up

用廢老卡都夠, 2蚊搭車, 政府補貼左手交右手, 都係無賺到

日日2蚊

重罷緊

冇得罷
搭開巴士（even出街過海都係）
而家疫情少出左街連車都冇搭好耐

用廢老卡嘛

用綠卡個心會好過啲

其實我鍾意行路，以前揀搭鐵係因為可以行多啲，行去個站到再行去駁其他交通工具。而家罷撚咗咁耐，搭足咁耐巴士，點對點，一落車就係個站頭然後等車再上車，行少咗好多。

頂，肥咗

其實你理得邊個搭唔搭/罷唔罷啫？我唔想支持我就唔會去搭，就係咁簡單。

綠卡仲有用過罷撘
再講多次港鐵大股東係政府
會用納稅人錢填補㗎

連登無撚用架 郁啲咪話人鬼lor 成班冷氣軍師無撚用 高登正常好多

已經好撚多個月冇搭過，俾多啲錢同時間搭巴士都唔撚搭佢

其實好簡單 門檻太早
而我就轉左份工 日日行路返公司
不過唔係人人做到

唔通跳閘/用廢老飛要係電台大大聲講咩

我都係
甚至交收約咗係黨鐵站等都唔會搭

我仲罷緊

可以唔搭都唔會搭
半年搭黨鐵十隻手指數得曬
希望大家都可以罷搭

八月罷搭到宜家
黨鐵15分鐘都堅持巴士40分鐘

心水清

之前有細路女地鐵俾人打就係因為冇晒同路人

+1
除咗有次大遊行巴士排長龍搭咗

散播負面情緒？罷撚左大半年

擺擺擺
盡力罷
常常罷
各種方法繼續罷

雖然我自己會搭 但係我都會叫人盡量唔好搭

Be water my friend, 點撘，用咩法方法撘都可以自行表達。但最近多查飛, 睇路

真

會唔會係趕時間真係冇巴士點對點到要焗住搭咋

唔需要，罷買党鉄商場店鋪已經可以。

冇搭黨鐵一排了

我本身渣車 但入油好似仲益政府 之後轉用廢老卡 仲可以袋鳩佢錢

人地唔做所以自己都唔做
我罷又唔係因為人地罷我先罷，點解人地搭黨鐵會影響到我唔好搭巴士

唔搭黨鐵

呢啲個人選擇，無人迫你去堅持。鍾意嘅用埋支那宝日日飲喜茶都得。呢啲core value 嘢只係需要同自己負責，唔洗乜都拋出嚟同人講好威威

話完全唔搭係有d難. 過去4個月搭0左, 3, 4次.
不過, 已經改0左以往返工放工一日兩次, 改為都搭巴士, 就算呢排排長龍, 巴士迫爆都照搭巴士.

冇搭揮手

有得揀就巴士小巴, 無得揀就黃的UBER, 我既生活無黨鐵存在既空間,
做好自己先再影響身邊既人, 唔好怪罪左先, 每個人既堅持力道未必一樣, 盡量鼓勵下, 加油

呢個時勢仲搭幫你唔到啦
打飛機射精奶扶手都有
我知有人會喺巴士奶撻
但寧畀人知莫俾人見嘛

爽呀 咁多人唔搭

由6月到依家都無搭過火車地鐵，真係無巴士小巴既話寧願搭的士都唔搭鐵

你咪搭囉唔洗出post講

爆閘身體好，見到有巴打跳到好似玩雙槓咁，好型

巴士又係唔抵爭 成日脫班
尤其依家啲班次又疏左
試問有咩人日日得閒等一個鐘半

連登仔的確係正日吹大左 實際上就無人做
成日話攬炒 結果人地失業就叫人地送外賣
梁耀霆講就講得好聽 企出來對抗港鐵 結果自己偷偷地搭 根本就偽善撚
咪同連登仔一樣 講就天下無敵 做就有心無力
有人點出事實真相 就話人分化 五毛
好多人都應該不滿你地呢種態度
你中意嘅 咪繼續圍爐囉 只會推走越來越多人
你如果真係有認真起我底 睇晒我啲Post
你都知我都算係俾你地推走左嘅人

同埋你用話我個炑八Post就仲好笑
我個Post擺門出來串炑八執撚晒啦
如果我真心想食 會唔會話佢黑社會開架？
咁都睇唔明 不如驗下個腦先？
我其他出嘅認真Post你又唔撚講？當睇唔到
選擇性失明？
你咪繼續將每一個有不同意見嘅人打壓囉
睇下最後你會得返幾多人係身邊
講咩都唔撚得 只要有一絲負面 就扣各種罪名

睇住用長者卡果班衝入黎屌你點解唔搭得

支持樓主

大佬呀
我罷鐵罷咗半年
一次都冇搭過
你一句吹大咗無人做就了事

而家我問返你
你係咪當我condom

你試下元朗撘53返屯門一個月

咁我咪問緊囉 我又唔識現實中嘅連登仔
但我識個啲「大人物」呀嘛 問題俾我發現佢地都無做 都係偽善撚 我咪覺得自己蠢囉
上來問下又變分化撚 咪撚都係我錯晒

咁不如我講白d
你想放棄咪講咯
無需要畀咁多理由屌晒全部人
明明仲有一班人係到堅持

抗爭係自發嘅
唔想再堅持咪唔做
要扮到自己係受害者畀連登仔fake咗出嚟抗爭
你覺得咁樣會好過d？

成熟d喇

我唔熟連登咩大人物
我亦都唔需要跟隨d咩大人物去做嘢

我唔想俾錢支持一個出賣義士嘅機構
就係咁多

屌那星
原來個學生會會長就係你心目中嘅大人物喇。。。

除佐八達通無可避免無得唔用，其他自己盡到既咪盡量做

冇搭好耐
揸車返工

粉嶺出沙田都係堅持踩單車出
你話呢?

係架 我以為啲學生會成員都係前線

點知只係欺世盜名嘅偽善撚

大把巴士行彌敦道

好一招人格謀殺

你中意啦 我都係講世實姐 又無屈邊個

而學生會不嬲係社會前線 呢個都係公認事實

講事實都叫人格謀殺果然連登唔可以講真話

係咯
你今日有無搭黨鐵呀
係咪偽善撚呀

差唔多一年無搭喎

有呀講左會搭就會搭 唔係偽善
唔會扮唔搭 但偷偷搭

但今日搭完有啲唔舒服 總係覺得對唔住手足嘅亡魂
完全理解唔到點解梁耀霆可以一路目擊義士俾人打死 一路搭

我無親眼睇到831 搭個陣都覺得小小作噁
可能等陣放工都係搭返巴士算了 費事係地鐵到又路舒服

去左邊？一路狙擊我 發現我唔係偽善 又深潛

一係用綠卡 一係唔比錢
利申綠卡

有時返學真係罷唔到 都會盡量回程果陣搭巴 呢幾個月搭既次數十隻手指數得曬

都廢事講
你呢種陰d陰d放負
散佈恐懼
同您糾結就係只係俾機會你宣傳

你攞學生會嘅人搭黨鐵再放大到冇人罷鐵
慫恿人放棄
明明下面有幾百個同路人既留言
我地分享鼓勵就變左圍爐

我最初以為你係同路人先係到留言
依家發現唔對路
就自然唔再留言

都係果句
想放棄就靜靜地退場
做個好心 唔好舵衰家

狙擊你

你諗到點回#741,742先講野啦
柒碌

又陰啲陰啲放負
係你眼中 只要唔同意就放負 就散播恐懼？
咁你要唔要種族清洗左啲抑鬱症嘅人？
根據你logic 佢地都係放負撚

我無話無人罷 我只係分享我俾梁耀霆呢啲偽善撚呃鳩左姐 咁都變左放負

長者卡

你叫我回 好啦 我回啦

你當我唔成熟咩野都好啦 我見到連梁耀霆 呢個親身831經歷者都放棄左 唔再做時
我點解唔可以灰心？
人會灰心係好正常 係咪灰心都要扮無野
灰心分享下就變扮受害人
咪就係你呢啲撚樣成日blame the victim囉

呢個同#741 一樣嘅回答

我回晒啦

你咪繼續blame the victim囉 咁就會團結到人架啦 會有更多人支持你架啦

買左九巴月票之後
冇搭過地鐵

我覺得大家應該整返個打電話問巴士app

哦原來佢有叫過你罷鐵
咁你畀佢呃咪唔撚好罷咯

係咁多

咁樣諗 個班 🐷 唔好理 因為都冇得救
每次想放棄 諗下死咗個班人就有動力行落去
講真香港人 （在座各位）冇得救
但唔可以今大半年死左個班 死不瞑目
仲未計比狗打殘 強姦個班手足

元朗去灣仔日日搭巴士
但有時走左班車要等20分鐘
迫於無奈 好想屌柒自己

成日搭（唔俾錢）

盡量真係巴士 用緊月票
但有時有野要準時真係搭狗鐵
利申超大西北

有人俾人打死
有人俾人強姦
有人被逼離開家園
有人面臨10年冤獄

唉唷原來你俾人呃左
唔開心要搭黨鐵喺連登抒發負面情緒牙

968已經叫密啦 去tst先慘
要mk轉多程 彌敦道塞到想死
開花果期真係塞到

有呀 佢叫過手足（希望佢仲對得住呢兩個字）一齊抵制港鐵

多謝你終於唔再Blame the victim

可能你夠堅強 但你唔明會我地呢啲俾啲偽善撚呃左嘅人嘅感受係有幾Hurt

雖然昨日太嬲話唔搭 但我內心都係覺得對唔住啲手足做唔到

唔知點解梁耀霆可以唔記得晒有手足俾人打死 仲咁堂而皇之咁搭地鐵

明知黨鐵方便但都冇搭好耐
俾少少骨氣啦

如果大西北撚可以有多啲巴士線就好
大西北撚番工番港島東唔搭鐵真係好難
一係就倒塔咁早起身 但番到公司都冇野做

+1 屌細力啲

人地點做人地既事啦 自己堅持先最緊要

傻啦，係似連登仔
一邊屌萬惡嘅功能組別
但又一邊繼續要進攻
佢地會答番你
"唔試過點知唔得姐
你又有乜高見？"

搭鐵嘅方法有好多種

認同各自努力 盡力做呢個concept
個問題係佢能力做到 以前有做過一排
但最近貪方便所以放棄左
點解我知？因為我有問過 觀察過
咁樣唔係想攞出黎笑佢 係我真係有啲失望
有能力咪罷搭囉 咁低成本 又唔洗比人拉 點解唔堅持

Btw心中批鬥好難避免嫁喎
所以我從來都無當面屌柒佢搭黨鐵
自己做好自己就算

連登係一個平台嚟, 你本身出post係target同路人你咪講手足囉, 唔使下下有咩就一句連登仔偽善撚撻埋嚟, 你一句連登仔點點點已經可以包晒所有睇到個post嘅人, 即係話半年嚟有份抵制嘅都俾你屈埋

你用一件事可以否定咗同路人嘅付出再扣埋圍爐, 你有冇諗過你自己咁樣先係推走越來越多人? 大家都冇話完全唔可以搭黨鐵, 例如之前幾次港島集會都有講過話個個搭巴士實入唔晒去, 都會呼籲策略性選搭黨鐵, 而唔係好似你咁講到搭咗就係夏娃偷食禁果咁樣

抗爭路上, 可以嘅就對同路人多一分寬容同體諒, 假如佢嗰朝瞓晏咗但必需要準時去到某地方咁你會唔會認為一定唔可以搭? 如果佢以前每個月搭$300黨鐵, 而家一個月只搭$40, 你又係咪接受唔到? 少少嘢就無限上綱上線只會俾位對家入, 係咪唔記得晒不割蓆、不譴責、不篤灰呢啲基本嘢? 抑或你根本就唔係同路人?

我唔知點解總係有一班人要用呢啲標題, 到底係想引人入嚟睇定有其他原因, 但一眼望落去就覺得好熱狗咁, 三毛最撚鍾意就係呢種風向, 一見到呢類post就會嚟推
即係我一撳入嚟已經覺得你係批鬥緊人咁, 我冇話我一定啱或者你咁樣出post一定錯, 但你自己出post想帶出咩訊息定純粹想笑鳩人柒你自己應該知, 又或者你不如話我知你出呢個post係咪想搭返黨鐵? 定係又想一句當手足condom撻落嚟? 係嘅話你又係咪當半年嘅一直抵制緊黨鐵嘅手足係condom而唔使顧佢地感受?

其實佢都真係幾蠢
自己831行過就比狗塔走 用自己會長身份好快走到(校長勁快入狗屋保佢) 用呢件事係咁出鏡 又好彩比佢攞到cctv 佢呢啲就真社運CV啦
而家走嚟搭黨鐵搭到全世界都聽到

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

堅持d乜你唔撚知架咩? 831你話你無經歷, 你想經歷咪逢月尾去太子站獻花你咪經歷到囉! 如果你無心做可以唔撚做, 無人強迫你做, 但唔撚好向度帶風向, 做人做事得三分鐘熱度, 唔怪得你咁鳩失敗! 😡

信香港人反抗點會唔係笑話？
行返2014年條舊路 重話咩吸取經驗
苦笑到日日失眠 見住班虛偽又唔認嘅所謂「同路人」
我地係天真架啦，真正反抗嘅有幾多？心裡有數啦
反正唔會係班hihi死先🤣

其實身邊有好多自稱係黃既都哂鳩氣，成撚日淨係識係到加句感謝黨 之後繼續玩任天堂要keep fit

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

東涌撚 - 完全冇坐黨鐵半年，除左出去發白日夢外
做左巴士撚，風景優美，不知幾好

罷咗好撚耐，係有時趕時間先會屈服黨鐵下

我一直唔入呢d放負post
直到見有人share
只能講開呢d post唔係五毛就係傻仔

死都唔會再搭
必要時做跟尾狗

試過早1個鐘出門口搭巴士翻工 最後都係遲到
所以去係搭翻黨鐵
不過一直都用綠卡

根本時事台啲on9 仔成日老點人出來送頭，自己中學雞就叫人地罷工，咁多個月睇化了，乜撚全世界同我聽住，大家應承我xxx 收皮啦

真心我日日返工搭巴士
雖然唔係好似樓主咁要早起好多 但我暈車浪都堅持緊
盡量一上車就訓
係有時係由屋企過海先搭地鐵 過海巴唔經我呢邊
如果放工過海就寧願巴士小輪叮叮都唔搭鐵
而家一個月搭地鐵嘅次數一隻手數得曬

無工返嘅人叫人罷工

一架巴士等30分鐘但照搭，巴士去唔到先搭黨鐵

跳閘 +1
我暈車浪 搭巴士會作嘔

屌你

人地跳閘甚至做$2廢老唔通又向電台大大聲講咩？
做黃唔代表要嘥時間排一架滿咗或者鬼巴士。就當全部人唔搭地鐵，巴士叮叮負荷到咩？未塞過車？
你$2搭地鐵都係抗爭一種，搭一次，政府要補貼番你$10蚊，變相還富於民，咁都唔識諗
當然有得揀咪搭巴士，冇得揀唔通搖個幾鐵巴士呀？有人會暈車浪㗎大佬

我唔係罷搭咁簡單，係怕搭，黨鐵先唔好講佢奶唔奶共，而係管理都有問題

要過海返工
返工坐巴士
放工一定坐船

我都係，老閪都搭鐵

佢冇俾錢港鐵同佢搭港鐵可以係兩件獨立嘅事

唔同佢用大氣電波同你講我冇諗住俾錢咩

同意

利申:831之後 65歲。

哎，所以我現實中都俾人笑係怪人一個……當然我明白只係朋友間講笑，但現實係香港人根本唔捱得，好似我次次來往屯門元朗搭53（當然都可以搭紅van嘅……），係冇人陪我癲

無alternative 就行路或者踩單車或者call的士去最近巴士站喇, 咁都有借口，無撚用，DLLM

721831

我係

由831開始就無搭過 寧願遲到 或者的士uber
直到光復後 先會再考慮黨鐵

我都仲罷緊呀～手足
都係早D起身搭巴士啦

我都唔記得點搭啦

最低成本既野都唔做仲講咩光復
衝不了
罷食不了
罷搭不了
聯署不了
個個落黎食花生咁款

罷食罷搭係態度同思想上提醒自己埸運動未完
無可厚非有時真係不得不搭
但見到明明有巴士可以坐但偏要去搭鐵就真係百思不得其解
說好的杯葛呢?
杯兩日就完架啦?
唔好再短d?
咁不如由一開始就唔好杯啦

係黨鐵根本唔方便，之前剛通車為可以預時間，831後一次都冇再搭過寧可得巴士

1.9 有熄真心幾吸引

以前去邊9度都會搭 懶 費事查巴士路線
最近呢半年10隻手指數得曬 搭巴士/小巴方便同快好多

巴士
有時焗住搭就用廢老